出號碼for返工用，求盡平4gPlan

如題
出號碼for返工用，求盡平4gPlan
唔洗高速，只求用到黎Whatsapp sd到相同打電話

有優惠！